人生好短暫,與其死慳死抵買樓,不如去多幾次日本

愉快人生,享樂主義

住公屋環遊世界

日本都夠我去一世

下世投胎做個富二代,再環遊世界

咩都帶不走

人生為何？

一個唔覺意好似15歲學生妹走先一步

勇敢去愛吧

做自己想做的事吧

人生苦短

今日不知聽日事

什麼什麼都帶不走

食布甸